【4.28上街】黎智英李柱銘參與遊行 陳日君：勿小覷每個人微小力量

民陣今日發起反「送中」惡法遊行，香港天主教正義和平委員會在遊行前舉行祈禱會，逾70人出席，包括天主教香港教區榮休主教陳日君樞機。陳日君婉拒接受訪問，向教友致辭時寄語教友不要小覷每一個人的力量微小。壹傳媒創辦人黎智英及資深大律師、民主黨創黨主席李柱銘亦有參與遊行。